覺得大肚婆單野炒車柒左果班人同藍絲根本係弱智

第一，件事唔會因為個女人唔係大肚婆，而令成件惡行既嚴重程度減低

第二，根本個個都情願炒車，無人會想見到連累無辜小生命呢d悲劇，知道佢唔係大肚婆，反而鬆一口氣，祝所有傷者早日康復

炒車既係班垃圾藍絲，知道人地唔係大肚婆就大肆宣揚叻唔切，想話人做假新聞，呢d行為只會更加顯露你地毫無人性

呢位女士被打正正代表白衫垃圾係無差別打人，不論男女/黑衫白衫(政見)/身體質素

向黑警致敬fb: 唔係大肚係肥婆 呢個女人打得！

痴撚線

藍絲根本盲撐政府到痴左線既地步，不分對錯，只為同示威者對立

連警黑合作，黑社會打人都可以話打得好既，你諗下班人係咪痴左線

蔣麗芸FB，唔係大肚婆就打得

1. 好彩唔係大肚婆
2. 唔係大肚婆就打得?

佢地係咪真係覺得果個唔係孕婦，成個罪行會減輕左？真係on9

有d 冇腦藍絲睇到會屌人9up老作，話擺明係大肚腩！但唔該d無腦既人唔好放錯重點，即使一個弱質女人，比班暴徒白衫打，已經係十惡不赦！！宜家仲死出尼攞威話唔係大肚婆，好心班唔好咁陰質！

無錯，真係好陰質

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

終於有人道出真相
班藍絲一句唔係大肚婆就帶晒風向
講到好似唔係大肚婆就冇問題，就打得咁

再見到呢d野，應該話好彩唔係大肚婆，亦希望大家早日康復，仆街藍絲唔好消費傷者

已簽

講得好岩。
打果下鬼知係肥婆定大肚？女人唔到第6個月都唔會明顯見肚。

肥婆就打得 乜野道理

邏輯題。

1. 一個好似大肚婆既女士被打低
2. 這個大肚婆表面上看起來真的好似大肚婆
3. 即証明，打佢既人係唔理係咪大肚都照打，只不過今次咁啱打既唔係大肚。